緊急 有冇人識用銀行轉去payme???

個acc 打咩number

恆生 黎 佢叫我轉去payme954 叫我打入acc number
搵極payme 都無number

你依家係第一次用定點

用左好耐
佢而家出左恆生link 通payme.

1. 目錄>「P.P 支付平台」>「轉賬」>「第三者/本港其他銀行」 2. 選取「入帳户口」>於「新收款人」下選取「賬戶號碼」
3. 於「收款銀行」選取 PayMe (954)，輸入您的 PayMe 賬戶號碼 4. 輸入金額(港幣 1 元)並確認

「賬戶號碼」打咩q

賬戶號碼咪payme show嗰個"收款人/戶口號碼"

入payme個人資料入面睇

即係咩呢

試過哂 咩野number 名都唔得架wo

名唔得 payme id 又唔得

payme id喎

Payme 登記轉數快，喺銀行app 用轉數快轉過去：打電話號碼，再㨂Payme 。 即時到帳

佢果版有叫你轉去咩戶口號碼架喎
無cap低？

收款銀行打954
收款人打返你要轉嗰個人個電話

xxxx-xxxx-xxxx 果個?都唔得

自膠。

唔link 銀行，用轉數快仲方便

唔得

入setting,再去黃圈圈住嗰到link你個bank ac,佢會guide住你點做

最後一個step會show你個payme帳戶id,入番落恆生轉帳指示就得,然後就可以直接喺payme用銀行ac增值

係嗰個,頭先試左一次就開到

屌 得左 唔可以打-
on9 位係你唔cap 圖係睇唔返個number 又要del 由頭黎過先知返個number

我想link 銀行入錢落payme 有時payme 唔夠用

係 得左了.
個number 顯示一次

咁撚似騙案叫你過錢比佢

過1$比佢認證